倫敦金/幣少會唔會令到你對林寶喪失興趣

佢地都偏愛林寶e個牌子

不嬲都話林寶柒下柒下

因為其他人鐘意 所以你唔鐘意 你既興趣建基於其他人身上?

品牌型象好重要，買林寶就係買個brand

上得多連登？唔睇下幾多城中名人揸？

香港有咩貴車係無人揸？反而最近條街真係好多gtr

呢D入門級超跑，唔係林寶就係法拉利，唔買佢仲有選擇咩?

911

麥記

馬田

林寶同撈一樣，中意親都係嗰類人

鐘意DB11
仲要灰色
低調得黎
又有點貴氣

睇下咩人揸林寶
城城漁民it幣少
都係啲暴發户無乜涵養，鐘意出位
另外一推mk錢七就唔提啦

利申無錢無內涵

有錢買先再諗啦

咁死撚得 樓豬屋企咩牌子嘅產品都唔應該有

佢代言就會影響到，佢買都令你失去興趣真係咩車都唔洗鐘意

揸aston martin都偏向紳士

30歲前揸有錢林寶會唔會俾人問我撈咩偏門

幾時都話林寶呢d拖拉機上唔到大場面
mk格係度
跑車都係 法拉利 高貴d

VAG旗下奧迪旗下既林寶

香港人會覺得俾咁多錢揸部咁低調嘅車好唔抵

揸牛既係咁上下架啦

呢d車邊係買黎自己揸，自己揸實俾人笑柒

想知城城 漁民點暴發户法
查下字典先啦傻鳩

高調低調買晒就得啦

暴發戶，也稱為新貴，指一個人在短時間內就取得了可觀的財富。通常情況下，被冠以暴發戶稱號的人之前往往都處於一個較低的社會階層，他們獲得的財富賦予了他們以前不敢奢望的商品或奢侈生活。這個詞有時也可以用作嘲諷等貶義修辭，來描述那些缺乏經驗的暴發戶，用以區別經歷世代的豪門世家。

請問邊到有問題

Veyron 啦仲林寶，車尾燈都見唔到

香港人偏好林寶依個牌子
所以d雖要充大頭嘅人 第一時間就會買林寶
我未見過揸法記嘅，係倫敦金d樣
反而好多時，都會見到揸緊林寶條友，唔係倫敦金就一定係保險佬，個格係一睇就知

雖然我由細到大都好鐘意林寶，但真係因為近依幾年係香港有唔小老千仔揸，而計劃賣左架陳年心愛細牛

gay

wraith點會唔係自己渣

GT跑嚟

麥仔咪又係得F1上得台

新嗰啲快係快，但係樣硬係唔知點咁

個老細坐後面就真係比人笑柒啦
比人當跟班/痴老細車坐

好似火x森都係揸林寶

同意

架架都型喎ching

不嬲唔中意林寶

老實講 拉利正好多 外型到內竉屌打林寶 唯一林寶中控台啲制睇落型啲 利申：前車行職員

低調得黎 又帶一點貴氣

你揸得起再諗依個問題啦

新嗰架係咪頭燈係一條線嗰㗎，都ok好睇

AMG GTR

屌
咪開呢啲post搞到班撚樣轉揸法拉利
我唔想換車

koenigsegg

好撚型

揸勞斯萊斯驚俾人以為係司機

哪有錢啊 屌你老母

細過問老豆點解嗰部車咁樣衰
原來林寶黎
唔識欣賞,原裝S2000啲線條都靚過佢

斃少有架粉紅色360喎

講興趣點輪到兒登仔興趣

有冇倫敦金從業員係揸aston martin?

連登毒撚有興趣就買到咩

佢地揸著起龍袍都唔似太子

Lp700又真係幾柒既
你有冇得柒呀？

我諗佢唔係想講暴發 而係非傳統名門望族

係暴發
唔係中六合彩一夜暴富先叫暴發户

變到好炫富不了 法拉夠做

識車就應該揸Porsche
boxer engine

拖拉機係咁撚柒架啦

本來幾鍾意喜茶個類茶飲
但因為喜茶D人咁撚樣排 好撚反智
搞到家陣飲廿四味都唔撚飲喜茶 太On9

勞斯萊斯都有出跑車架

牛太高調，唔鍾意
積架 f type

gt 覺得Bentley 個look 靚啲

我覺得Bugatti都幾正

不過就未見過香港人揸Bugatti

係咪因爲大貴？

不過見親aston martin 十個有八個都係鬼佬揸

入唔到香港

揸林寶冇乜野。通常比較鍾意出名，又霸氣嘅人咪鍾意。

但幣少柒在係架林寶度印廣告。基本上同密斗貨車冇分別。用嚟送貨。

勞斯萊斯阿伯款
Bentley高貴又有跑味

山豬

應該因為太食油 油怪

maserati個啲有無mk味？

不嬲覺得揸瑪莎拉蒂有型過揸法拉利…

買Bentley la
有錢又貴氣

冇 細細個已經好中意

買唔起咪樣衰囉

Gtr都叫貴叫

城城其實算唔算？
佢係金鋪太子爺 細個食慣嘆慣

揸林寶唔係問題
揸架Elemento, veneno咪第份象徵囉
揸陳年老牛, Lp700咪充大頭鬼囉

一路覺得拉利正過林寶好多

果2位都出黎襯咗十幾年啦知名度又大，分分鐘你重未出世阿傻鳩，話人暴發戶

大把連登仔/香港人係咁

背囊、銀包、衫，餐廳、電子產品、電影、電視劇、明星

一定要眾人皆醉我獨醒，一紅就反就公廁
不過樓主都肯認算好

頂級飛仔車

認真唔鐘意個款 成個電競Mouse咁
Porsche 頭燈凸 屁股翹

陳年老牛, Lp700充大頭鬼
養都唔平啦

Child登仔講對林寶冇興趣⋯
成句野都fail

nsx > 林寶

真wo呢樣野
一定係請司機 唔係你自己揸我會以爲你係司機

相比之下我覺得Ferrari仲樣衰

林寶咁cheap

lotus

lp700都充大頭鬼
買得起嘅香港人有幾多個
養得起又有幾多個

淨係油錢都勁貴
執一執 換下件都應該十萬

但係一架veneno夠你lp700養一世有突

咁Lp700都唔算充大頭鬼
至少買得起既人都唔駛返工
日日食好西去聚會 返公司坐下
養得起BMW既生活都無憂

而家香港係咪得一架 阿波羅IE?

幣少咩新鮮蘿蔔皮影響到人地品牌形象啊

唔係話幫幣少
不過買得起養得起部兩三球既車已經唔叫充大頭啦

幾撚蠢下

撈埋城城黎講 城城咁型咁靚仔，雖然矮，但好自信

認真，林寶d design 好柒

其實幣少架車搵幾多錢先養得起

屌 改到好撚樣衰
冇品味就係冇品味
無論買啲幾high class嘅野都糟蹋曬

要揸緊係揸麥拿倫
型撚到
或者R8

風之子
到底邊個大神揸

阿波羅都好正

r8好似又唔夠勢
可能架車唔係好大
平時行街睇到都唔會覺得特別型
即使係喺iron man裡面睇tony stark揸
都係覺得個人型部車太多

因為個樣太圓
無林寶果d咁多角、線條

嘩，你咁講
你唔好話我買間別墅都夠你架cheap veneno養一世啦

屌，香港有3架IE
好癲

係連登 一班公屋窮撚既討論入面
林寶都比人踩到屎咁 事實就個個都係出入坐地鐵小巴 加果一毫半毫仲係咁屌洗鐵但又無得揀 要坐一世

係 10架拎到3架 幾睇好香港咁
但未見過 應該放左係車庫收藏

D語氣先搞笑
講到如果唔係幣少/倫敦金揸過佢地就會即刻買部林寶咁

我好撚鐘意睇呢啲post
睇下班友踩邊部超跑 笑鳩人揸乜春陳年老牛
人地一個月養車成本仲多過佢份糧 dllm

IG:supercarsofhongkong
唔係打手,不過佢個IG成日都有

bentley continental gt

F1定P1呀
720S都夠型啦

見過一次，但後面有車跟住 拍片

呢部車應該 九宮格 唔可以埋身

正

清識貨

香港地揸乜鳩超跑

Mk着得多a bathing ape 你都覺得垃圾啦

阿波羅間廠被香港人買起咗啦

林寶堅尼都被踩到一pat屎咁

過4500cc後牌費都係11329 封頂
貴係保險主要

有架R35比我都已經好爽
D人夠膽死話林寶都係垃圾

近年真係得aventador個樣岩睇

稅先係最貴

...呢種車全部都出T牌過返十年八年先比稅啦

所以我見過最貴都係zonda出正牌

香港咩車都有

Koenigsegg

所以超跑都係外國買抵玩好多，油又平，又有路跑

掛T牌咪得

Apollo已經係香港公司

個fd拎左香港代理黎做
真車睇到嘩嘩聲

Benz GT GTR

巴打

話下年會出架平價款
問佢佢話700萬 痴撚線

好撚堅

阿活